眼訓未

？

點解

咁撚串

未

你同唔同意爭鮮真係好難食

一半一半
有D真係難食

係全部都唔好食 最近仲出左隻多春魚壽司

呢個唔知
前日先食完

不過我係外賣

堂食食明將仲好 以前幾十蚊任食

見到

明將好似執左好多間
以前成日食

以前西九龍兩間都好似執哂
旺角個間又執埋